水塘無水 咁說好的東江屍水呢?

親, 比好多錢買東江屍水架喎

東江水經水塘入的
所以蒸發水 = 蒸發$

勇仔可以點解決今次件事？

識都唔撚分